一人一句多謝citibank員工

多謝你地呀 不枉我帶埋成家排左三個鐘

Why

星期一去排隊啦 唔好問啦

我屌你啦星CHING 返去叫雞啦 做撚死我地呀！！！

乜你地冇佣架咩

好多手足開D普通戶口 投資都唔肯開 冇分架

咁係咪要乜都開齊先得

最好係有20萬＋開齊啦 比少少分黎執下

咁我叫晒成個灣仔區既姊妹去開先

知唔知離岸門檻幾多錢
本身有大貓
依家FEEL到大貓都唔多穩陣想轉CITI

屌你

你預3球啦

我有幾個fd話 雖然得幾十萬身家 但都諗住星期1去排隊開account 又幫到自己 又做到個抗爭嘅聲勢

支持呀 幾十萬唔係錢咩

想問下啲人係開緊離岸定普通儲蓄戶口

同問 thanks

得60萬 係唔係開得普通

中環分店入地舖開定上樓上？

咩事